放港元入美元？

如果支那大量放售美債

咁入美元咪仆街？

有冇呢方面巴打講

美元仆街 港幣咪又係仆街

唔好諗呢個可能性啦 支那唔夠薑咁做

想轉哂美元

Umm...

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？